Chris Rock 1996年棟督笑解釋乜野係黑人問題, 今日睇返都係咁中

英文原版

中文字幕版節錄

由一個黑人自己講返究竟佢地係點樣睇所謂既黑人問題
今時今日睇返特別有感覺
換左係白人講既話一早就比人話歧視要拍片道歉之類
都咪話唔虛偽

中產-有錢 黑人憎黑人
事實黎
係啲窮既黑人唔明